是日下午茶餐 餓撚請入。。。

7點啵

食完成個鐘先post

吉妹出沒注意

狗

熟女 外出

唔開心但肚餓都要食野嘅

睇個個咩「唔開心咪尋開心」個個post 囉

洗乜唔開心
吉妹性格咁可愛,大把人冧

啱啱睇咗少少，暫時未笑得出

未試過有人形容我性格可愛

麻甩同可愛七線之差姐
廢事話你麻甩啦

吉妹miss u

how about me
待笑

會有人鍾意麻甩女嗎

弘b miss u

我鍾意 會覺得個女仔夠爽又攪笑

屌
咪以為扮麻甩女仔就唔知你有jer喎

我直頭係爛口加邋遢

我唔麻甩架係心細身大肥婆

邋遢 好多女仔都會

套制服成個月都唔洗

我最鍾意嗰個gf就係最麻甩嗰個
食飯快過我
間房亂過我
但相處幾好玩既

某d時候似返個女人就可以

心你老母
係胸細身大呀

屌我唔夠 仲屌我老母

床上似返個女人

我做活塞男都唔屌你呀

👌

呢d心照啦
仲有一定唔可以講個屎字之類
一定唔可以喺我面前大聲chok胃氣出黎
我有少許潔癖的

嘔吐物？

幻想緊你真人一定好正

唔好唔開心,錫返

榴槤唔知咩呀，好似粉絲咁

吉妹
我係洪永城呀

總之我唔係癲狗嗰類粗獷型

洪狗
好想比你屌
如果我有個男朋友好似洪狗咁我一定愛死佢，晚晚都要

唔會係洪卓立嗰類啩

好驚人覺得我係
我自己又點識分喎

唔洗似 我就係佢
你想取替翠如定詠詩呀

咁有無人話你似邊類

嗱嗱聲飛咗唐詩詠啦

咁我呢

睇你下巴啲鬚根都出哂水

呢度有人見過我
西環間牛扒我都有去
有巴打同我相認左

me

我記得唔係你